Alphago 直播 - Alphago VS 柯潔 (23/05)

幫推

終於開戰

如果柯潔贏到真係發達

有錢分